美股認真討論區 CMLXXXIX

代暴絲開定...繼續討論...

小西FB / MEWE

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

開POST開到亂晒 應該依個先係正確數字

好囉

終於開返岩

石仔all in tsla

契媽狂掃big tech同支股

之前入定落草稿 無發現到錯number

終於龍完了

lazr vldr 仲有冇機會回調 想追多注

1 ARKF 12/21/2020 Buy AMZN 023135106 INC 2,660 0.4996
2 ARKF 12/21/2020 Buy BABA 01609W102 ALIBABA GROUP HOLDING LTD 16,654 0.2543
3 ARKF 12/21/2020 Buy JD 47215P106 INC 31,366 0.1489
4 ARKF 12/21/2020 Buy KSPILI 48581R205 KASPI.KZ JSC 6,936 0.0233
5 ARKF 12/21/2020 Buy NVDA 67066G104 NVIDIA CORP 4,793 0.1493
6 ARKF 12/21/2020 Sell TRU 89400J107 TRANSUNION 25,122 0.1461
7 ARKF 12/21/2020 Sell SQ 852234103 SQUARE INC 39,437 0.5400
8 ARKF 12/21/2020 Sell IBKR 45841N107 INTERACTIVE BROKERS GROUP INC 27,219 0.0937
9 ARKG 12/21/2020 Buy REGN 75886F107 REGENERON PHARMACEUTICALS INC 20,905 0.1570
10 ARKG 12/21/2020 Buy LGVW 543195101 LONGVIEW ACQUISITION CORP 263,084 0.0593
11 ARKG 12/21/2020 Buy IONS 462222100 IONIS PHARMACEUTICALS INC 49,817 0.0407
12 ARKG 12/21/2020 Buy GOOGL 02079K305 ALPHABET INC 28,900 0.7579
13 ARKG 12/21/2020 Buy EXAS 30063P105 EXACT SCIENCES CORP 1,194 0.0024
14 ARKG 12/21/2020 Buy CDXS 192005106 CODEXIS INC 14,675 0.0044
15 ARKG 12/21/2020 Buy VRTX 92532F100 VERTEX PHARMACEUTICALS INC 28,200 0.1001
16 ARKG 12/21/2020 Buy BLI 084310101 BERKELEY LIGHTS INC 100 0.0001
17 ARKG 12/21/2020 Buy RHHBY 771195104 ROCHE HOLDING AG 175,700 0.1148
18 ARKG 12/21/2020 Sell TWST 90184D100 TWIST BIOSCIENCE CORP 23,221 0.0532
19 ARKG 12/21/2020 Sell VCYT 92337F107 VERACYTE INC 10,621 0.0082
20 ARKG 12/21/2020 Sell EDIT 28106W103 EDITAS MEDICINE INC 37,700 0.0479
21 ARKG 12/21/2020 Sell CRSP H17182108 CRISPR THERAPEUTICS AG 32,800 0.0834
22 ARKG 12/21/2020 Sell CDNA 14167L103 CAREDX INC 18,068 0.0197
23 ARKK 12/21/2020 Buy U 91332U101 UNITY SOFTWARE INC 13,023 0.0116
24 ARKK 12/21/2020 Sell XONE 302104104 EXONE CO/THE 35,442 0.0024
25 ARKQ 12/21/2020 Buy KMTUY 500458401 KOMATSU LTD 66,723 0.1259
26 ARKQ 12/21/2020 Buy FLIR 302445101 FLIR SYSTEMS INC 56,925 0.1656
27 ARKQ 12/21/2020 Buy BIDU 056752108 BAIDU INC 22,008 0.2995
28 ARKQ 12/21/2020 Sell MTLS 57667T100 MATERIALISE NV 15,958 0.0550
29 ARKQ 12/21/2020 Sell XLNX 983919101 XILINX INC 29,798 0.3041
30 ARKW 12/21/2020 Buy SHOP 82509L107 SHOPIFY INC 22,078 0.5047
31 ARKW 12/21/2020 Buy NVDA 67066G104 NVIDIA CORP 25,034 0.2540
32 ARKW 12/21/2020 Buy BABA 01609W102 ALIBABA GROUP HOLDING LTD 50,108 0.2471
33 ARKW 12/21/2020 Buy ADBE 00724F101 ADOBE INC 25,953 0.2470
34 ARKW 12/21/2020 Buy AAPL 037833100 APPLE INC 415,786 1.0036
35 ARKW 12/21/2020 Sell PD 69553P100 PAGERDUTY INC 75,592 0.0647
36 ARKW 12/21/2020 Sell ROKU 77543R102 ROKU INC 147,192 0.9932
37 ARKW 12/21/2020 Sell SPOT L8681T102 SPOTIFY TECHNOLOGY SA 40,167 0.2495
38 ARKW 12/21/2020 Sell SQ 852234103 SQUARE INC 112,224 0.4982
39 ARKW 12/21/2020 Sell TWLO 90138F102 TWILIO INC 35,524 0.2488
40 ARKW 12/21/2020 Sell WORK 83088V102 SLACK TECHNOLOGIES INC 30,365 0.0246

1次開定 10個實無死

個放貨時間咁夾嘅

廢老果升乜

橫盤唔買, 升左先買

apple car

買得aapl了

出apple卡打teslun,唔升點得

石仔又話價投？TSM睇200？SH？
真係抵你俾門巴追擊
真係炒粟子算喇

Teslun 幾時出電話

石仔走左TSM呀
掃貨

屌....

個巿強到完全冇力跌

橫盤入左30%倉喇

想同契媽懺悔

TSM 紅色警示解除
TSLA黑色警示生效

契媽賣sq

係時候入tsm

帶我amazon 翻屋企

快d到25號

諗住訓醒入貨 彈返晒

103-105已經加左3次貨
上啦TSM

契媽入u了

仆街，訓前仲升緊

買big tech了

契媽連續增持aapl

佢入faang唔代表睇好
佢講明faang 係equity界ge cash
佢搵唔到野買先入

大家早晨

Me too 淨係入左d net

早晨
琴晚贏幾多

訓醒變賺錢

癲到無熊市

契媽賣PD白卡記既勝利日

宜家先追

上錯amazon 賊船

其實佢似做短炒咁

新手表示原來美股咁易賺錢
跟契媽搵食

早

唔好搞鳩TSLA喇

咪又係一陣就走

TSLA幾時700

青鳥巴
坐定定咗一晚，竟然+1.25%，好意外

就今晚啦

SH 巴

桂絲

就黎連correction都無了

下年

好巴

fubo太誇張

Airbnb 第一日拎到今日 好感動

比人狂沽GG

開市short tesla free money

我依家狀態處於想gel同唔gel之間

你真係以為自己一拳超人咩

成球錢lock住左賺個少少

Amazon 3430好凍啊

清曬tesla 諗住執平野， 點知龍到pk

咁就唔好gel 啦

契媽入左400k aapl

飲杯咖啡暖身

唔知年尾有冇機上 YTD 100%

上太空

好靚既升勢

美股真係日日都升，盤前跌，10點半又係panic buy

多謝盤前放既弟兄

一陣盤前再跌d 你慌佢唔走咩

美期又係西冧

夜晚又升

其實有冇大户想沽爆ark 系列，一壓低個價就應該可以收佢皮

驚閪

又呃鳩人，幾時先真跌

啲清倉師fd琴晚gel哂頭
今日起身唔出聲
小西教又贏

建議你平埋
一陣Elon papa 一個Twitter 就收你皮

飛子.jpg

蘋果玩埋電動車
Tsla 收皮

TSLA你預好似上次拆完股咁橫行2－3個月啦

尋日入返啲防守型廢老股

每次入黎就係為左睇呢句

sh派又贏

做市叫毒品調查科拉鳩佢
不過差幾千蚊我應該今晚都會平左佢

盤前-2500驚西 起身+1600又數錢

美股真係好癲慶幸自己今年有玩美股
已經差唔多搵左兩年既人工痴線

Lock 住都好，見到升唔會高J

盤前-9000 起身 +4000

我都幫人止蝕左BB

朝早gel頭 盤前跌 入貨升完再gel無限loop

真心 我會建議大家對沖 唔好gel

高J 左少少lazr 有買貴無買錯

好巴 put qqq 點睇

明明都已經預左跌2％
點解個倉綠架

好巴有咩睇法？

睇fed部printer前準備認輸想全倉過聖誕了

垃圾公司學人vcp突破

hedge要點做 put qqq?

Nvta琴晚47嗰陣時諗住等轉紅燈就買，點知冇跌過

好蛇尋日penis sell 完我入返Gs

我都諗緊點樣可以effective咁去做protection

訓醒一問
琴晚14000股SDOW嘅巴打點

TSM穩守突擊

Tsla

喵巴

富桂

機構狂入put 拉高晒d premium

星期五高J孖完tesla之後
琴日本身猪死
但665放咗啲tesla之後
靠契媽神力逆轉1.5%
有契媽
買乜個股

好難捉個timing同用咩instrument，唔知應該直short tqqq定long qqq out定long vix call

覺得 tsm 橫夠了

仲喺窮緊

石子今次hold唔住
大戶又睇住石子黎食

我愛石巴

仲洗乜討論 all in arkk

Long call uvxy long put tqqq跟大隊 做2月

我盤前盤後都紅燈

尋晚暴絲都連發好多篇提人做對沖
雖然今日訓醒見個市龍到咁
都嚇到我

Vix有異動 自己執生
希望我係諗多左

竟然

暴巴幾時解BAN

做大個餅者

星期五清倉 盤前入返 盤後再清
日日數錢

穌哥誔生之日就係暴巴回歸之時

arkg

9月重臨

雀巴

25

差幾日

好似一直都差唔多
一月期高位左好耐，啲人驚georgia比dem拎埋

尋晚清咗一半廢老股

就睇吓今晚係咪tsla跌
tsm升

其實個vix 同歐洲lock down 有關？

石子有望挑戰麵麵地位

收到

其實唔需要擔心 tsm 升唔升

因為佢一定升

oh

但尋日vix上到就29都比人反cup

70％ cash
大半空倉好痛苦

html股神邊有事

Same

暴巴回歸？

買牙

佢係個郡講
提人唔好入場
有貨就做對沖

尋晚index反cup但 vix都係2月拉左上去

梅巴

佢地position到2月
一晚算係咩野

咁有d誇我都係建議揸股 買put 唔hold cash

一晚唔代表d咩

same上星期等到依家

14000股仲未有圖

希望了
尋日入左少少aapl，兩成倉
見龍到咁好想轟落去

預左跌10%, 起身變左+7%

一開市就放咗aapl 末日call 先

個條友應該揼春

我都係尋晚入左aapl但唔算太多
但個倉仲有少少cash
想入其他股分散吓好過谷哂落去

邊幾隻

基本上nq 12600 我已清咗一半倉

熄app訓醒無事

利申：idog, 重倉aapl

Naki年尾幻三

納期扯旗

Gs

分少左就真
果粉買車一定買apple喇 成身apple
除非佢做得好廢喇

瞓前跌3%，瞓醒升4%

石巴: 解除封印

Gs其實算進攻型多過防守型

石仔放咗？

我又唔係咁睇
apple product唔貴的話果粉會買到成身apple野唔奇
但apple卡應該百萬起跳
係咪咁多果粉afford到我唔敢斷定

跳得太快
睇唔出呢？

咁真係凍左d既

果果要長大了

tsm仲跌緊

連登MM

坐左幾耐

美股認真討論區 CMLXXXVIII

#947 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

總之多個人搞 就會多個人分塊餅 多定少問題

30點都叫扯旗

咁得啦，我入tsm 啦

大陸仔一定爆買

點解係2月？睇option flow睇出黎？

WA... PLTR又咩事

但VIX 期貨三月低啲，uvxy轉倉果陣唔會跌咩
定係VIX 一扯就扯埋VIX 期貨?

桂絲早晨

以而家蘋果嘅策略，佢肯定唔會出高中低階版apple card

其實依個係邊搵到

你放左之後

個玩法唔係咁
歐美有種scheme 係桇車100萬
但你只要5年月供到30萬就可以出部新車
個5年內你唔可以行多過40000miles
Dealer 會收返你架車

wsb班友又gel到傻

上ark個網subscribe

喂呀，又係減完倉先黎升，AAPL同MSFT之前你又唔生性d，連續兩次喇

不過唔好又落返山..早排先試過一次

Hold到下個月睇下Palantir day點

其他post睇到，最貴好似300幾萬港幣

apple 卡會唔會又玩基本價錢剩係買到架車
如果想要埋其他功能就要另外再比錢unlock佢地

我3421

Tesla買auto drive好似都要一皮美金，放心實有
好似飛機或者IB咁整一堆附加功能，發過豬頭

個新聞開市已經出 係臨尾市先升

訓前-500石,訓醒+500石

見佢盤前鳩跌就入少少

食早餐

sport mode US$5999
+/-波 US$3999
GPS US$2999
電摺側鏡 US$999

$50啪啪啪

Fubo TV 幾日double.

apple 玩subscribe 先勁 基本車款10萬港紙一部乜都唔包, 氣袋1個+2萬, 加加下變左 50萬一部咁都唔奇

返工中

大家隻vcp之王apple 130

忘巴我all in左tsla有d後悔

新手想問點睇同係邊度睇position 到2月?

保姆都幫唔到你

你買林寶option 仲多

信自己啦

坐下啦

VCP都要坐得住先得

今晚準時8點放喇 襯宜家食aapl個勢
TSLA垃圾嚟㗎喇宜家

叫撚左你 all in aapl
呢度講左幾日 佢er 前兩三星期一定爆炒
資金為安全著想又一定泊佢

上到700就有8500美

入左標普之後唔會再有咁大波幅
你係坐到先好

妹都係清倉的理由

我同時間坐aapl 同tsla ,
如果無tsla 我諗都會penis sell aapl all in tsla

Updated 下張圖先

棍波開5檔 $1999
艾瘋級三鏡車cam $2399
艾瘋級後車cam連後視鏡功能 $899
Gay cock聲音導航 $299
自製emoji儀表版 $499

執石超人一身好武功

Ai唔記得入
Qs仲想落多啲先入
錯撚過哂

屌你老母就係你條仆街上船，嬲

今日all in tsm

仆街啦 我重倉

好彩佢冇興趣坐msft呢啲廢老股

放tsla 入tsm
機會黎啦

減倉AAPL入左ass cute
入完後半段兩個世界

我見佢個勢幾好，破曬前頂
同埋好巴話會favor 銀行股
再加埋低pe 同利好消息黎揀

石子自己睇返會唔會慚愧

我大tan俾晒face, 今晚先100

瞓醒成個倉淨係得TSLA跌

入晚清TSLA啦屌 起碼落返500
石家莊滅門慘案重演

尋晚arkk arkg tan真係救左我個倉

如果唔係因為星期五基金佬拉升果下
其實睇返都係無咩升跌

有無人可以分享下石蛇年中做過幾多經典野？

咁你要多謝石仔
利申 手持1股tsla

石仔要一個人殲滅晒整個連郡

係，但條P&L線拉低咗有D唔開心

垃圾股一隻

忘巴又屌嫁喇

50 叫買, 60 叫買, 70 叫買
轉眼間就100 了

90 最後提水，我都炸左100股

石十一係我地post既指標
邊隻橫行緊就入邊隻 邊隻就爆升就放邊隻 今晚TSM

當695從來無存在過

都話nq起碼13000

忘巴
拜登上台果日 tan會去到幾多

石子賺得最多石嘅trade係邊次

TSM真係無得輸，仲要單多到接唔切，陰D陰D升

撚知咩

石仔係咪培恩黎

返工中+1

笑死

我信架，但太重倉坐唔住先減磅
而且唔是hold cash而係轉馬
前一個月日日妹妹到人都煩

訓前sq撐住
訓醒aapl撐住
總結：龘哈

石巴轉咗揸TSLA準備又妹半個月

訓前-2.23%
訓醒-0.64%

apple整無人車 n記或會成為最大贏家

我唔笑佢啦

石仔我陪你坐tsla啦

訓前-2.99%

醒咗+16%

呢個價仲貴過Porsche部Taycan

SH訓醒又數鎂

佢同MS都穿哂ATH，有咩成個sector既big short，take profit gang就會大軍出動
BAC WFC呢啲就真係廢中之廢

成個 post 都係石巴嘅身影

AMD尾盤都成功止血，今日應該上得返95

夠我買300部AE110

今晚要penis sell TSLA

眾人眷顧的男人

下年Q3 先算喇

發覺如果跟住rumour 同專利去predict部車個功能

HUD AI 聲控同 autopilot

八年前套美國隊長winter soilder入面

黑鬼局長比人追殺個幕，佢架車已經係預視左呢啲function

尋晚撈左 tsm

唔好好似paradox整一堆dlc就得

高巴你咁同自爆有咩分別
咁樣 MSFT 只會變成石巴 target

橫行兩星期量縮突破
仲要係apple car概念
可以留意

張圖好快會塞唔晒啲股

京東健康Free Money。

dllm robinhood 唔比我賣

要同樓一樣要黎供
需不應求果陣 真係炒車

買左咩

石仔：我比你地更痛苦，神羅天征

Aapl 130 末日call

均價100.4

695 ath 650 = +0.5%

今晚大你四蚊入貨

我隻股唔識升，石仔睇唔上眼嫁啦

笑而不語

勇者

大多d喇，推高個價佢

少年厲害

好撚狗

今晚食糊

Gs 破曬前頂其他仲落後，一定有佢嘅原因嘅

真心撞彩我都係趁佢跌到123 果陣入特價call

跟好巴搵食

主要佢trading同market making做到發撚哂達，21Q1開始已經不停賺
利申：200有貨

盤後高j 左aapl盤前係咪要panic sell

paradox邊度夠sims黎

aapl一跌我就入貨 無限本錢

靈車700 gogogo

我張call訓醒就倒升

你睇幾時到價

今晚一齊食糊啦

下個月佢清左倉之後

Set左限價沽盤

今日盤前準備好panic sell 未

我專登搵個15分鐘圖既靚位入落去架

左一右二

求教學

同你差唔多 訓醒-0.04%

今晚震落640 你又要哭哭

左一我mark咗， 聖誕嗰日會陪我， 要10股tesla

尋晚執左幾多

幾十囉

有排 我個張3月 140c黎

上次玩權輸錢咋，真心唔應該玩權

又可以食好啲

右1, 3股gs ok ?

我都係 但本身都算高位入
而家係返家鄉

老母之前買左果一手jd health，而家日日係度gel頭，痴左線

121個時買左130 1月call
不過食少少就放左

今晚TSLA睇下點先啦

120入左30%倉位嘅aapl call

呢個年代係石之呼吸啦

如何分析股票的前景—價值投資入門：
by 石室遺錄

第一原理：大者恆大，強者恆強
作為價值投資的標的物，選擇Mega Cap(2000億美元以上) 作為主要持倉是合理的。

選擇ROA/EPS/股息率持續增長的股票會帶來超越大市的收益，利用Performance Indicator剔除低於大市平均增長率的股票。

選擇股票的數個例子：
壟斷效應(AAPL,GOOG)
技術領先(TSM)、推廣領先(AMZN)、產業發展領先(TSLA)

第二原理：低P/E而高股息率帶來的往往是陷阱
一些夕陽行業往往會有很低的P/E，很高的股息。而新興的行業剛剛是相反的，利用P/E與股息率的連動關係就可以衡量出該行業的發展情況與未來展望。

例如：T, INTC
低P/E 代表增長前景已經受到限制，很高的股息率代表公司傾向於放棄未來增長潛力，簡稱「食老本」。例子有石油、銀行、電信、個人電腦。

第三原理：財務穩健的公司比財務不佳的公司好
因為財政穩健的公司會較容易承受經濟的衝擊而影響較小。當公司長期債務高企的時候，利息資出增加。增長潛力自然受到限制。衡量的方法有：
LTDebt/Eq
Debt/Eq
財務不佳的公司就Mega Cap而言例如是: HD, KO , VZ ,MA

幾好呀

Tsla 跌到咁你都仲有錢賺

盤後先入架咋

好文緊係再分享

APPS大船繼續前進

岩 所以我揀石十一岩岩放既tsm

得15 股咋

1月係有機嘅

你支持多一陣呀嗎

Msft終於要上

咁希望你成功啦，我都陪緊你坐緊

見佢125,126 橫左陣就食左

有無ig

不要一廂情願陪坐

左一最正, 左二睇落最淫

今日做乜又鞭石仔
石仔又換馬呀？

I know that feel之前試過賺兩倍止賺，end up 隻嘢算咗6倍

石囝個倉最後都上唔到8k2

訓前+6.5%
訓醒+5%

賣咗TSM轉TSLA

石仔賣完貨唔使t+2就買得？

今晚睇pton表演

石仔尋晚又執幾十

買左咩咁弱, 琴晚97蚊即日追聖母g 都日賺幾蚊

唔敢買未日, 剩係買左2月

今日放㗎啦，唔gel 太多

原來UVAs 係100倍股

cccyng_

tsla同aapl佔左8成

原來印度神童講嘅美股大跌係0.1%
佢係咪都係連登仔嚟

石十一大師唔到你指手劃腳

你輸晒時間值啦

下年我哋執石派拳打契媽黨腳踢小閪教

Ching買左咩？

睇圖 pins 同sq 麻麻地

契媽開始部署大盤股

係咪到左大盤股發揮既時候

今晚All in ARK先

契媽買好多amzn

又話琴晚股joy嘅 賺返少少 今晚再升過

apple大dodo來了

好嬲自己點解坐唔實abnb

又乜撚野cup noodles

好巴咁多架船

gel 返佢轉頭
最多讓佢美元同港紙咁比

Gel頭

QS 突然間突破左前高
睇依家個shape 應該仲有得上

飛行服務隊慘遭美國制裁

你唔係要年供咩

tesla今晚震一震就sell
跟住望到tsm 107 又會買

石巴我仲等緊你打分享文 定今轉冇錢贏 冇心情寫

年供

我自己覺得銀行業唔係增長業
例如如果GS繼續爆升我會減持換馬
呢個sector啲泡泡感覺好易督爆

aapl 變連登大船

石巴心法 話年供回報好過月供

石仔屌過一次就一個月唔會再玩，下隻玩具應該係AAPL

琴晚跑贏契媽

你入美股post講呢d

掃左Sqqq同3033 未

驚就換人仔啦 到時人仔先係國際貨幣

正野黎 已經做左打手

14000股係咩嚟？

我記得好巴之前有篇文講銀行呢個sector 係2021會爆升
同埋我自己認為呢個sector 估值偏低

今晚上到130 我就心滿意足啦

下月上到到140啦

有下個月135c

下個月我又試下140 call 先

唔係話個sector會爆，係講到時落後股升幅會追返上黎

Sorry

突然有感而發

我通常一開口就唔中 所以想講出來

話掂都死緊係繼續玩

有無人仲揸緊NVDA

我大TSM由107跌到103都係因為石Sir壓彈弓
而家劍指200

錢已袋

取消左3%discount, 起碼升番3%

琴日臭雞又高J APPLE 1%
唔知過幾日會唔會panic sell twice

俾我加完倉先上啦

今晚不問價in

走TSLA入TSM
遵從石仔指示

契媽逢低 panic buy, 本多終勝

低條毛
上次佢130高J
110割左

有無人玩qqqj?

歐豬今日係咪要報復性panik buy

Tsla咩位會止蝕？

靜

600

半導體板塊stock price要鳩up鳥

仲有冇人手持intc

我觀察咁耐，契媽無寶不落
如果佢掃APPLE，1個月內一定係會大升

石仔入果刻

入咗少少SH

鬼股
中過一次伏

佢9月高J
幾日後panic sell wor

一次半次錯失啫...有咁多成功例子，IN ARK WE TRUST

之前有隻3d printing 9X跌到得番個位數字

今晚加aapl

After market 已經130

得少少$120

減淨兩股等爆升

sorry~當我無講過

尋日先減完倉
又要當做獻祭，好似遊戲王咁丟兩張卡召喚高級卡咁

富桂絲都窮
咁我一定係破咗產

亡國咁跌

溶斷 (+0.1%)

咪當食咗個下午茶囉

諗咁多
我入契媽等佢幫我諗算

納期

跌完都唔夠琴日既1/10今晚可以盤千就千升

esmain 又插

又股災

頂撚住呀道期納期

aapl
上了船

白卡仔又有機會掃sdow

佢今日終於可以返家鄉

3D printer 有契媽祝福 不停印銀紙

pton

黎緊coinbase ipo
大家不唔不問價？

youtube 又死
GOOG

Congress passes long-awaited Covid relief bill and government funding plan

無事wow

升

然後掛住gel頭同屌人而冇走貨
跟住V返上去

有錢買貨

日日都盤前狼來了 不問價掃貨

睇多幾張唔撚掂.....封殺手喎

白卡佬個傻淡點會掃貨
佢日日都攬住啲sdow sqqq祈求世界末日

冇錢巴

連登推咁多股係得財巴同契媽冇燈死

你幾錢買 NNDM?
NNDM 一炒起就發新股
月經咁

如果拜登打完中左招/死撚左就精彩

6.2 6.6都有啲貨 嫌買唔夠

唔通真係好似9月咁

有呀 生活得幾好

聖誕大餐可以加隻雞了

6.2, 6.6 咁都好
唔知 NNDM 歷史既人實中伏

10點半又係panic buy，驚西

Stimulus bill passed
Gogogo

邊種雞先

apple嘢，炒咗lv個8婆之後
就一直分3級，甚至4級
入門：iphone se2，同an搶中低價市場
新手：12 mini，其實仲平過an旗艦
高級：12pro
死忠：12 pro max 打爆

所以我估apple car定價（不連稅）：
入門：35-40萬hkd
中級：60-70萬
死忠：100-120萬

呢隻妖股5月個轉執到幾粒石之後輸返晒

琴晚諗住NKE會跟大市回一回 想彈出彈入點知入唔返

我見手機台有人POST左個價表出黎
但FC唔到真定假

Apple Car (5 seats)

M2 chip
Super retina VR Head up display
FaceID keyless entry

128hp 199k USD
256hp 259k USD
512hp 299k USD

Apple Car Max (7 seats) start from 359k USD

10年大龍市正式開始

契媽聖誕前趕收工 咁多操作

而家apple個玩法係食哂啲market, 之後慢慢sell 你啲subscription service

其實係回復合埋
唔通上星期嗰下630拉上695係無形之手整出嚟咩，有隻鬼手咋

你當上星期五嘅市價係640嘅話
琴晚嘅tsla都係綠

robinhood幾時黎香港

去咗ifc

今晚成千上萬robinhood一齊救市

來了，散戶大軍來了

變中國俠？

一陣三傻整多棍

孖一孖 今晚明爐燒大蝦
已爛

港女比人插到潮吹

今晚要千升啦準備大手入貨 爽呀爽呀

All in tsla

眾志成城

PLTR啦, 仲tsla

又學識新字

搵下字表
只有：龖龘牪犇
冇兩隻三隻熊，就知古人都知stock going 龍啦

應該一早打左啦 確保無事
先出黎做show
呢針應該係假野黎

AAPL 會同邊隻車股合作?

Gel 到咁呀

今晚一開市都係咁就好啦

納期升溶

孖一倍 咩都買得

邊隻

9000億啊，驚西

直接cash買起gm/ Ford

望咗全球N大車廠
未有一隻有好特別異動

個個gel頭

D 退休金 DEBT

出面咁多壞消息, 有排升

聖誕上幻三過節

stonks only go up

mvis

永動機
人類已經滅絕熊巿

Pltr 係咪要突破

Ching 調轉左個mon?

我會揀啲黎買

點解你地仲可以咁樂觀

有得掃貨唔好咩

琴日跌到咁，10點半又升返，驚西

咁btc 閪冧佢咪死得

QQQJ 210618 33C

最平都160萬港紙
仲未計香港d稅
定價會唔會太高

我最多樂觀埋今日就交返個場俾淡淡㗎啦

唔跌5%以上都唔叫跌

賣車點做大個餅？車位牌費保險保養加埋仲貴過架車
第2，車最貴唔係成本係關稅

Nq琴日熊三回調到12460
呢轉跌巿已經見底 開始反彈

今晚tsla兇多吉少。。。

望下s&p 三十年圖
以前冇qe，股joy都係坐三五年返家鄉，創新高
今年三月搞到咁，無限qe下，半㐿就返家鄉，依家就新高

可以有乜劇本會美股一沉不起先
就算有，斷估你我都蒸發咗啦（物理上），到時美股升跌wfc啦

港女好笑又插
學好巴暴巴話齋，美股呢段時間攞d profit hedge定少少無壞

依家咩鐘數
等美國佬訓醒先驚都未遲

經歷過3月9月都冇咩好淆

無可能 電車點會做到128hp咁低

有錢賺未得囉

利好盡出
油價加大盤，雙重夾擊，盡沽西方石油

所以肯定係鳩吹
以tim cook條會計佬嘅個性，中過次lv八婆伏
仲會再玩全高檔化發展咩

當年iphone x最低版都8000幾，認真嚇走唔少人

睇淡既唔該貼倉先

一睇作得呢啲嗰啲本身都唔係好識車
160萬加埋稅成三球幾 買林寶堅尼都得啦

電車度度地方都有關稅優惠

而家又唔代表未來都有
同埋實際上除咗個別國家 大部份嘅國家都冇優惠

啱岩開始玩股票就2018年聖誕, 2019差唔多 recover, 2020 3月又仆多次

我已經一無所懼

買契媽
熄app
玩cyberpunk

數錢

可唔可能我唔知
不過比得呢個價我唔會試新野買apple car囉
我攞去買其他靚車唔好

apple car唔係玩auto drive咩，點解講到單純買車咁

蘋果出得車 根本同Apple Watch vs勞力士無分別
佢唔行低價路線根本冇得同Benz同波子鬥

呢幾日冇追post
白卡記者收左皮未?

Why not Porsche

預視203x禁油車，起碼私家車型會禁先，唔排除拜登要找環保撚嘅數，會再推前
唔通到時先開始研發咩，到時就變落後者啦

之前買次次見佢升到某個價位就會直插，睇返原來係配股，炒左一轉就走人

睇唔睇到契媽幾錢入

反正都會強制電動化 點解仲要比咁多稅務優惠你？

nndm係臭雞一世既污點黎

彩蛋One more thing

剩賣車從來都垃圾profit margin
AAPL 同其他車廠夾
唔賣天價車+天價service
邊係AAPL

老實講 依家啲車廠唔出電車原因係冇錢賺
唔係冇能力出

你自己諗吓做內燃機or電動摩打科技高d
tesla 粒電都係同lg chem and 松下買
有錢係人都買得

琴日有個疑似白卡佬正acc出黎做先知話自己狂掃14000股sdow+話連群龍友必亡然後閃左

尋晚冇乜跌, 但係IV升咁多, 有咩啟示

TSLA 只值$90蚊

果個價唔好話bba/波子 林寶都買到了

Ev點都係同tsla鬥啦
市場都唔同

Free Money

車=必需品
行EV=窮人仆街

Biden 能源政策跟本加大了美國窮人生活成本
=>Inflation

波子benz 決定咗10年內全面電動化
法拉利林寶堅尼都係

ching有料
我琴晚就係玩完cyberpunk 個倉就轉燈
等我今晚都幫大家玩cyberpunk

自己砌唔砌到，想拎架舊mini轉成電車

淡友終必戰勝歸來

其實依家都冇平好多

再崩盤

酒牙

以後災難片, 用電動車
何來有電

Lol 小學雞式回應
X3 UX200 Golf
依啲咁嘅車 用舊底盤直接改造電動車都得 仲有得賣
如果你唔知係咩車你Google下先

More relief/welfare
Higher expenditure
Higher taxes

Loop...

汽油發電機

拉利林寶轉做ev即係迫佢地收皮

今晚真回調

有序用電

冇得唔轉 佢5-6百匹點過廢氣政策

今晚真係要入爆貨 完全等唔到佢回調 日日千升頂唔住

平左好多啦

依家 11 pro max 都係9k

到時俾佢gel 又點話呀，我都走咗啦

plug in hybrid/mild hybrid已經實行緊

又嚟呢招？

有人食完下午茶會出黎救世架啦

無人會再比佢呃嫁啦

班on9 lawmakers 要去到0排放呀ma

強制電動化真係cls
除左追環保數根本冇優點

同埋歐洲已經有晒timetable 果度d廠冇得唔跟

講到發電輸電叉電過程中無CO2 emission咁

唔知佢琴日食咗幾多餐宵夜呢

金溶
係咪有人gel頭

個市強到完全無力跌

有利減少路面排放 但係舊電池一樣會造成嚴重破壞 （at lease現時的技術係）

Toyota 老細屌得岩
電車根本假環保

9月頭個陣味

偽善環保撚

特大災難

咪又係嗰啲將Amazon當成美版HKTVMall既思維囉
Tesla講到而家apple car都仲係咁既諗法
可見香港人根本弱撚智垃圾

Bear gang assemble

左膠: 面個層我見唔到=環保

電車最主要係唔駛俾人鏈春袋 想擺脫石油輸入
但我相信好多人會發現呢樣野係on9 而慢慢轉型過hybrid/ hydrogen

EV 最可能會係retail vehicle market dominate
其他market 佢都應該dominate 唔到

咁用核電真係0炭排WOW

諗緊單純賣車緊係唔夠人地架FC鬥啦

Amazon既zoox , Google既waymo, Tesla, Apple car, Uber既aurora都似係想玩auto drive玩晒家用商用

等加倉等到2046

9月係無先兆咁屌落去吸

所以我睇aapl vs TSLA
而我睇aapl 贏
而家先入tsla 個d 真係要睇實個risk

太陽能板有重金屬，wind farm會打死候鳥同嘈音問題
左膠：「not in my backyard唔知睇唔到」
你用支飲管
左膠：「屌你老母成個海d龜死哂都係因為你啊仆街仔」

Autodrive點解我唔直接買tesla 平咁多
分分鐘tesla遲d又減價
一架頂3架apple car

淨係D所謂綠色能源已經係痴線
明明對環境既破壞都係好直接

清呢鋪我撐你
未睇harari 既書我都好似佢地咁諗
但小西推薦完我再自己睇哂三本就明哂
ev唔係單單賣hardware software先係個core

Autodrive Tesla research同database應該比較成熟同齊全

Amzn 唔打算出車 之後應該都係同車廠合作
Google 同唔知邊間車廠合作緊
Uber autodrive dept賣撚左盤已經
得返appl咁大想頭自己出

氫電車
加水轉做氫氣發電

除左apple仲有Amazon uber google, 都唔知點買好啦

Renewable + Hydrogen + nuclear 先係solution
淨用一樣一定搞唔掂

咩書？

個post太多牛市股神 潛先

順道吐嘈下班環保撚 又要比人屌？
鬼唔知autodrive大勢所趨咩

apple如果出電車，其實唔係打啲貴車，法拉利林寶一樣會繼續有市場
正如apple watch唔係打瑞士錶同勞力士一樣
係死咗啲電子潮牌錶
會死嗰啲係唔上唔落嗰啲美國廠、日本廠出嗰啲中價車

我估計2030年市佔：
第三世界低端市場：仍然係日本汽油車，因為基建唔掂，點充電

搵食車、貨車：都係日本汽油車，邊有時間充電，一係發明到15分鐘快充充滿就夠揸8-10個鐘

中產私家車：完全電車化
有錢人：繼續法拉利林寶汽油車，就算俾20倍懲罰性稅金都照交，少油站就訂桶油擺屋企後花園，到時汽油私家車就係身份象徵

9月都無先兆
而家個個都望佢回調就偏唔回
唔同

學Android咁樣做共主？

所以而家入Tesla 真係要小心

Amazon invest左落zoox
google 同waymo合作
uber賣左盤，手持aurora股份

鞭夠未

石仔呢舊巨石vs 全球elon papa信徒

其實點解auto drive一定要夾ev
傳統車auto drive唔得

真, 9月個陣個個雷入去, 然後兩日大仆直

自動導航好像百度係排第一位

$TM No.1
豐田明年推固態電池 續航增大兩倍 10分鐘內充滿電

買10張2023 CALL之後唔使睇

21 lessons for the 21 century

因為大劣監控力度最強

火星任務

全核電其實做到完全0排放半永久動力

但同時又有另一班on9環保撚反對核電，例如台灣班「用愛發電」

問題ev架車係design for autodrive
油車做唔到

睇真正定價啦
如果同tesla差唔多價就仲有得打下
但係set天價就898

其實氫氣有咩優勢

冇，打J用

space x可回收火箭
elon大佬一早諗咗點解決
射啲垃圾去金星
點解唔火星？因為elon大佬要做火星王

Thanks bro
拜讀吓

全部wfh邊個買
遲d仲有冇office都成問題

輕、充氣快、能源密度高

原來clsk最後都升穿埋22

彈一彈再插 好危險呀

不嬲aapl都係製造商喎
amzn google uber都只係軟件商，得班it狗，冇工廠經驗，所以就算佢地唔會造車

但apple有齊工廠、人手、廠房

點睇TOYOTA已經有氫氣做燃料O既車

今季office equipment +41%
買d擺下先

而家造氫氣係咪都係靠電解水？

美利堅又跌到亡了國

而家靠天然氣造氫氣多
但plug 已經起緊廠整green hydrogen 就係靠renewable energy 加電解水

今溶...

來吧 滅世大災難

天然氣開採時會順便開採到氫氣

個市勁到，完全無力跌

Ching 係真係贏好多定人工好低

安全問題易唔易解決

TSLA.............
玩完了?

又吹奏butt plug

相比尋日好好多

美國佬起身又轉燈啦

係

你今次會唔會set止蝕

玩完了, TSM 劍指120

係靠住爸爸俾佢既500萬，贏左2年人工

台灣大爆發了

快走

桂絲聖誕點過

tesla自駕收集到既數據係同行最多，遙遙領先

我睇好nuclear同Hydrogen
Renewable就有睇邊幾款, 地熱,生物燃氣還好
大規模既風力,太陽能,水力, 潮汐就破壞環境大過貢獻
不過風力,太陽能做家居化既話係唔錯

果果咁勁

打完會唔會瓜咗

已經日日用緊 暫時無咩安全issue ge 新聞
成本問題

首席打手

拜登未上先釘真係一大歷史

aapl 做車 首先要搵到好似富士康咁既partner
唔係都幾難大量生產

今日盤前最後逃生門 快走

發現巴打啲揀股唔錯，dd 都做得足

咁有錢 ，投其揀間車廠買啦

馬騮巴
聖誕節要返工

sony 囉

巴打儲左幾多股, 尋日係6.8呢D位再加左1注

叫我？

我都覺得以AAPL既性格唔會自己去own 一間廠造車
反而同造手機 / CPU一樣搵一間廠幫佢做代工
唔知車廠有無呢d運作模式？

因住大v呀

我睇法係咁
Renewable energy 同nuclear energy provide energy source (mass production 同家居化都得）

Hydrogen 就作為整個energy cycle ge storage form (storage, transportation)

Battery 係retail 方面ge application 會贏hydrogen

石仔唔走點V呀

QS 固態電池
We trust

有技術有能力有價值但無市場都無用架...
其他個D已經有customer base
$BB叫春無用

問題係要起好多加氣站，相對起一個快充電站成本便好多

大家用put hedge果陣點計個hedge effectiveness?

又俾港囡拖累

期待中 會唔會冧市

所以我一直都係話成本問題 而家條learning curve 上緊
Unit cost 跌緊 過多幾年就可以見真章

跟

幾好呀 唔洗lonely過

有引擎底盤零件外判
但一般組合r&d 都係自己做返

全都要

apple做電動車 同tesla個market都唔同 有咩好比

你有冇咁貪心呀

多啲嚟密啲手

相比之下apple car好廢下

未出就燈定先

有佢呢句 可以放心買入蘋果了

買Aapl咪得 唔係一定要沽Tsla

仲有找

屌 中同

_ _ _ _ _ _ _ _ _

我寧願lonely 過 聖誕

美期又熔

跌得個少少痾個屎就反cup 啦

美國佬起身咪又penis buy

有冇人等緊機會入psth博？

氫其實好安全,歷史上得一宗意外
無想像中咁危險

右一
冇人同我爭

琴日跌600都V升600啦
而家跌個少少一陣V升又破頂

會唔會係應用少所以先少意外？

今日盤前 入市執平貨最後機會

你都識簡喎

n記？

左一有無人爭

我估拜登會揼aapl心口，要aapl同通用合作
拜登都要搵方法安撫班撐侵藍領
一面找到環保撚數，一面分化到侵粉，winwin贏兩次

又走鬼

走鬼

大把人爭

penis sell

今晚真跌未

deep state啊，仲諗無謂嘢，有鎂就數啦
過咗成年，唔通你地仲以為瘟疫係咩真咩

咁我排最尾執屍先

根本得三月係仲要借消息沽

一個人有三個窿

lun 緊呢個podcast
waymo cto

仲有要留意佢d sponsor 勁多sv 公司 舊年square 係第一個 我先識 可惜今年三月太細膽無 all in

大TAN準備破百後火箭

好少，真正penis -400

有penis 嘅已經sell 曬

食過未

1,2 寫得幾好，真係石仔寫？

【Now財經台】由安踏體育(02020)牽頭的芬蘭體育品牌合營，以逾32億元出售健身器械業務。

安踏股價今日輕微高開後，升幅逐步擴大，一度高見114.5元，創新高。安踏表示，未來會更專注鞋類及服裝業務。

新冠病毒肆虐全球，令家用健身器材需求趨升，持有相關業務的安踏亦善價而沽。

安踏持股52%的合營，以4.2億美元，折合約32.6億港元，向美國健身器材公司Peleton出售旗下健身器械業務，預期交易將獲利1.5億元，若以持股計，安踏將獲利約8200萬元。

安踏解釋，今次交易有助改善合營的內部資源，專注鞋類及服裝業務擴展，加快直接面向消費者的銷售。

Precor主要從事製造及分銷心血管及力量鍛鍊運動機器、健身用具等。

這宗交易或對在美國上市的Peleton更有利，集團表示，在疫情大流行下，健身房須關閉，民眾只能留在家中做運動，帶動集團銷售飆升。

集團一直加大投入擴大生產規模，透過交易Peleton獲得在北卡及華盛頓的廠房，預期明年起可更快向美國消費者付運產品。

受消息刺激，Peleton股價於美股延長交易時段飆8%，今年以來，Peleton股價累升近4倍。

2012年創立的Peleton，亦提供線上直播的健身教學課程，開拓線上互動式健身市場。

Pton

漏左句屌你老母

國會領袖計劃將疫情紓困方案附加到1.4萬億美元（10.9萬億港元），依據紓困方案，每人將獲派600美元（4,680港元），失業者獲每周300美元（2,340港元）補助，並撥出數千億美元額外為小型企業紓困，同時也提供租金援助。
又印銀紙?

佢自己寫完話tsm 好野之後又放左佢係咩玩法

睇好bill ackman? 淨係有5股

幾時放架 尋晚唔係仲SH緊架咩

加返，sor

吹咁耐，肯過未

呢個channel好勁

左2 中4 個柒頭fd食左

trump將會喺本週內簽署

今晚又跌

你TG咁多大神唔問

上黎 比大家鞭下都好

P 巴

今朝訓醒就見到佢放左

已準備70% cash入貨

我淨係睇到3大指數都升緊

20%都好意思講出口
是但買場波都80%左右回報啦

好似琴日先有人貼左英文版

p蛇相識滿天下

ARKR

收費？

P巴咩女都食過

幾百鎂搏幾千鎂，好過執成年石啦

-> -> -> ->

?

Tsla希望會升番

識男朋友呢

今晚繼續升就好

趕年尾

可能要去小學搵

準備轉升啦

Tsla 今晚幾多

個股 要力追 50 %

有冇IG X2 ,想知係咪佢

我破格d諗kia

700

泡菜車

都係問Pba

Kill in accident

你話事啦石村長

襟兄弟

BTC繼續熔落去

今晚我落車喇屌你石仔

如有天nq再升

納弟今晚retest 12800好冇

真男人

全港最大既同性戀forum

美囡討論區真係咩都有

P兄厲害

咁都有花生食p8 樂波

好在我經常俾人話我口味獨特,P巴應該睇唔上眼

屌依家先見到 有wing咁正

期溶撚左

we cummed in same hole, we are brother now

9800

升熔

唔簽會點比係我就唔簽玩大佢

Brotherhood in US stonks

有我陪你

一路屌一路數

Happy 上返條線未

啲女咁鍾意被柒頭屌

咁我呢

Tsla唔該上番660以上呀

放心，p巴有時口味都好獨特，HSBC果次

單身狗here

中三四果陣 有想屌西既衝動就溝到

我都係柒頭點解我無份

兩隻股爆升多一浸就上得返

今熔

加大個本拎TSLUN執石咪算嚕

石Sir 咩position

12股Tsla

你入左落返540就有

迎接happy new year

冇所謂，幫左邊問

而家係破產巴喇

唔係啦擺明

呀ken食過 應該腳都斷

今日又去番講女

亞洲同歐洲市都成個蓋咁

玩撚完啦

亞市閪跌

一早信麵神開put咪好

過左9000億都係升得果少少
代表咩

含得撚嗌

sell in fat

今晚繼續開心派對得唔得

我都想

今晚坐穩千升喇喂

你會輸1200

升咁多唔入，升完先黎入搭沉船

比人爆左個城鎮中心

左邊 P巴都食過

又升返哂 gogogo

仲有7個半交易日
好想過合格線

差 30萬左右 到合格線

合格線係+幾多%

幾多係合格線？

下年要努力

200%?

其實下年 8月 有無咩去旅行唔洗再格隔14 日

想換定d 機票

聽講50係minimum
過Arkk係基本

幾時變到咁高門檻㗎

屌

原來納dee同個頂只係差果100點都冇

但個阻力幾大下

唔好諗啦，起碼2022年

年輕人係50% ,老seafood 起碼200

希望可以維持合格

又整隻變種出黎 真係唔知玩到幾時

我今年先玩，算年輕

興其話睇佢不如話睇佢係咪stripe

yandex alexa rank #49
原來咁大